香港起高鐵嗰陣時， 政府有無落人柱？

唔落人柱點會穩陣？

到時炒車咪補返囉
一野落成車人柱
仲唔夠?

咁又係

你老母起到成個山墳咁 無埋屍都唔信啦